[東京] 按摩分享

由於我公司早兩星期突然通知我出發去東京，所以做完野之後，我也很臨時先做 Booking。

我 Book 了圖中那位修二。本來是想約豐的，可惜時間不合，所以選了修二。

我係去佢地提供的地方，19000 Yen，一個半鐘左右，連沖涼。

修二一進房間，嚇死我。原來佢是一位 GV 男星（唔開名啦～～自已幫襯），有一刻我仲以為係日本啲整蠱節目玩尻我。

Anyway，感覺就如劉華同黎明嚟同我玩咁！跟著佢帶我去沖涼先，佢幫我洗吓之餘，更係我又幫吓佢啦，然後我地入番房就即刻開波，我當然立刻上啦！

先錫晒他全身每一部份，又含吓咁，當然佢都有，但無我咁進取啦！跟著劉華同黎明的混合體要入我，碌野唔大，好彎，持久力也很久，俾佢操了一段時間，我出了，他冇出，可能要留力掛。

操完之後，我問佢係咪 XXX，佢認，我就開部手機，Show 俾佢睇我儲落佢啲作品。之後我又再主動吻全身及含佢，今次佢終於出了，量唔多，不過濃濃的。

之後就一齊去沖涼，回房後仲同我合照。

真係好正，真實㗎，唔係我幻想！

GAY

濃濃的